大家分享下自己有幾多個枕頭

我有三個
兩個用嚟瞓一個用嚟攬

兩個 女朋友對波就係

我吾用枕頭的，慳錢

吾你老母

4個，我自己用1號，女朋友用2號，34號用黎攬

3個

5個
4個輪住訓，1個夾，仲會抱被同公仔

4 個。一個訓 一個墊住 兩個Long腳

有無人多過5個？

3個 訓攬同long腳各一